Title: Ein Tag Leipzig
Date: 2012-08-13 14:47
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: art, leipzig, photography
Slug: ein-tag-leipzig

![Leipzig]({static}/images/7765951642_1dfc657ab2_b.jpg)

Eigentlich ein Wahnsinn das wir an nur einem Tag mit dem Zug nach
Leipzig fahren, Museen besuchen und dann mit dem Zug wieder zurück nach
Nürnberg fahren. Da die Gaststudenten der ADBK Nürnberg bald schon
wieder abreisen dachten wir uns das wir mit ihnen noch einen Tag in
Leipzig verbringen. Samstag... 6:45.. Abfahrt...meh

Erste Station war das Museum der bildenden Künste

Jonathan Meese

![Leipzig]({static}/images/7765934840_3cb8d65239_b.jpg)

Neo Rauch

![Leipzig]({static}/images/7765950204_94e65faba3_b.jpg)

Stephan Huber

![Leipzig]({static}/images/7765947832_3e5e776e6d_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7765942850_a86efdabf8_b.jpg)

Auf dem Weg zur Hochschule für Grafik und Buchkunst...

![Leipzig]({static}/images/7766095144_42eb373f51_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7766096778_3404f7dd1c_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7765943718_d9739cff94_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7766092772_b7c1633e9b_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7766092052_ec1f3500b2_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7766098426_88bd250b25_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7766099650_e71317649f_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7765936468_ed011a3003_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7765933930_71cc079639_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7766095966_c34eed5590_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7765946364_c12a25a704_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7766094122_f515190339_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7766093504_1f20ae8c2f_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7765948608_0e49895b4e_b.jpg)

Dann sind wir in die [Galerie für Zeitgenössische
Kunst](http://www.gfzk-leipzig.de/) gegangen.

![Leipzig]({static}/images/7765945634_5bd1073d56_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7765942062_dda610a1df_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7765939784_9eed6262c8_b.jpg)

In dem Garten der Galerie konnte ich ein kleines Traumhäuschen
entdecken...yeah...

![Leipzig]({static}/images/7765947164_1e18a0f163_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7765951232_e31d259557_b.jpg)

Auf dem Weg in die Spinnerei...

![Leipzig]({static}/images/7766097290_5acae424e7_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7765937206_e758201934_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7765949504_a22c4f866f_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7765938952_a9ca79d973_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7765937934_62ae427ef2_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7765935714_906db1d3b1_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7765941342_930648f992_b.jpg)

![Leipzig]({static}/images/7765944508_4dc6d7eed6_b.jpg)

Und dann ging es schon wieder zurück in die fränkische Heimat...

